究竟整黃店list為乜

抵制藍店 有藍店list咪得囉
整埋黃店list反而加重良心店主嘅壓力
啲仆街業主加租報復

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

諗起cwb個位燒味阿叔